北角衝突正式定性為公民反黑行動

請文宣同記者會定性今晚北角為公民自發反黑行動。
再譴責特區警察多年不作為，包庇黑幫橫行，市民忍無可忍下自發掃蕩黑幫巢穴，強調如果黑幫夠膽與民為敵，公民團隊絕不姑息。

反黑行動

請文宣準備材料

Push